觀眾險吐血！《復仇者4》播映 電影插播中國法院討債名單

〔即時新聞／綜合報導〕電影《復仇者聯盟4：終局之戰》正在全球熱映，偏偏中國出包，繼日前傳出盜版影片後，中國法院討債出新招，在電影院熱映影片時，插播討債廣告及催討名單，引發觀眾怒吼。不過，宣傳單位則表示，討債效果良好，很多人看到自己的名字在上面，都趕快還債。

綜合媒體報導，上月24日《復仇者4》在中國首映，浙江麗水市一間電影院在片頭廣告過後，突然出現蓮都區人民法院所的「欠債未履行後果」的短片及「失信被執行人員名單」，上列60位被催討債款民眾的姓名、照片及涉案金額等，而在螢幕外的戲院LED螢幕、樓層間的電視上，還有300多位欠債者名單被一一列名播放。

這一討債新招，讓當時在戲院正準備看電影的觀眾超級不爽，打壞心情，有人拿手機拍下畫面po上網。

名單曝光後，據稱已有80多人還債，效果讓蓮都法院很滿意。

算有人性啦 唔係播到半截半時放

播到後尾打到興起個陣插

個鎚飛起 準備飛去美隊個刻插播

女權assembly果彈播仲好啦
都咁眼冤

CA叫avengers!
跟住轉追債名單

債仔！ Assemble !

痴撚柒閪線

Sam: on your left
跟住d公安衝晒出黎

以前D好多人幻想過既 19招數, 估唔到真係會有國家用

Link?

應該等dr strange 轉圈圈果時一個圈一個人名

戲院可以拎部手機出黎拍野架咩?

成套都偷拍哂喇
中國人黎架大佬

「失信被執行人員名單」

我諗班友戲院都燒比你睇

最近有人話香港imax唔夠好，得2k，然後暗示大陸有真4k，跟手讚又平又方便

支那打手無處不在